有無人成日因爲手尾問題比人罵

唔記得擺番d野去原位比人罵到hihi

基本野，下下要用個陣唔知邊條懵撚放咗係其他地方你會開心？